政府拆咗好多連儂牆

其實點解政府要拆連儂牆?
好簡單:
1. 湊你PolyU大敗之後再挫你士氣
對於前線就根本唔會理你牆務係點，
但對於拆牆就特別對和理非最有用。

2. 俾自私豬、藍絲一個信息，我地打羸杖
自私豬最想求穩定，而藍絲就係想報仇。
而家政府拆左你牆就係想自私豬、藍絲覺得政府做到野，
覺得支持政府、建制有薯數。

所以而家做嘅係，叫班和理非唔好再咁戇鳩，
咪撚再同人或者網上講「我好嬲」、「我好想喊」、「見到前線俾人拉又做唔到野」，
再重申呢場運動係要大家做野，唔係網上打飛機、罵情緒同埋口號式抗爭，
講過「撕一貼十」、「香港人報仇」、「和武合一」就要用行動去做，
如果唔係就返大灣區再教育。

光復香港，時代革命。

高質Po
就算推唔郁都留個言

push

推

有無馬鞍山文宣組

d連儂場要返出泥呀

外國媒體認為係依場運動特式 創新
19港共 就視為眼中釘 垃圾

係你啱

Push

和理非會比心機！撕一貼十！！

pish

個個都唔肯主動去整

區選無哂文宣

洗地文宣